誰也知夜夜與她

辣殺

訓啦柒頭

收皮喇

冇訓過？

有

就再瞓過俾你睇 平胸怪

勁

勁野

留意到青戴左帽咁耐都未放低

幾時有

見你啲歌詞好應棍

冇被帽過